有無巴絲打對運動短褲靚仔毫無抗拒力

好想瘋狂奶腳啊屌！

但只可遠觀而不可褻玩，好灰啊

你個重點係靚仔

同埋腳唔好太黑同粗

冇圖好難討論嫁喎

粗黑腳先正，日日lunch time喺中環見到d仔仔除晒衫著條短褲仔跑步，不得了

gay

中環ol姐姐?